有冇人覺得我熱今年會奪冠

進攻唔啞火 防守夠功架

熱狗收皮啦
Son同Kane打兩場就傷
搵鬼攻咩
摩佬又回晒塘

agger

睇住比愛華頓爬頭

今年spurs麻麻地咋喎

兒子入4球係幾屈

摩2季，你話呢

熱火收左皮啦

Bale返英超實比人撞死

熱火今年打贏mvp 超能屈

唔講回塘禿猩

燒完又奶返奶共占

熱火防多非常穩定，區防好硬，塞鹿鋒線咁勁都爆唔入🤭

熱 未來有 但唔係今年

講緊 足球熱 定 玩具熱?

玩具返玩具台plz